射波去旅行

有冇中醫介紹 可以開到4日病假紙？
或者可以提早開定一日
同埋hr 會唔會查到我SL 去左旅行？雖然已經比左信通知期緊

驚就唔好去，去就唔好驚。
洗乜假紙

去私家 話做野撞到腰痛 工傷4日

搵神醫咪得

邊到有神醫 求介紹

想搵d 神醫淨係診証+開紙